講兩個國家嘅時候，如果有蚑那，請將蚑那擺到最後面

例如:
中港車牌 港蚑車牌
中港聯婚 港蚑亂婚
中港矛盾 港蚑矛盾
中美貿易戰 美蚑貿易戰

good idea

分清楚莊閒

冇錯
蚑那永遠都係閒

好

正路

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

因為支那文化先後係有主次意思

所以咁做係有必要

都幾得閒

推，正名行動

你講就叻

講，已經可以係行動
應承老鳳，以後永遠將蚑那放其他國家後面

講你都唔叻先可悲

有講就叫叻既話係人都叻到啦
唔見你有幾叻 來來去去咪又係屌人唔好陣地
一係就捉鬼 挑

傻鳩m到？
有料又唔洗你認證

你都識講啦
唔通我做野又要通知你咩 柒頭皮
呀支呀左話人講都唔叻 原來你自己都唔係個皮

你弱智洗撚我認證咩戇鳩仔
你自己句野認證左啦傻閪

講野無point又mk
句句都_ _ 洗你認證
唔係傻鳩就戇鳩弱智呢d無重點既攻擊性言論
詞窮咪詞窮 仲好意思話人m到
睇落似係激到面都紅埋準備爆血管咁
講中你咪認咗佢囉

你話無就無咩傻閪
你就真係無pt啦亂鳩咁吠
無啦啦咬人 瘋狗症

你係咪已經激到癲咗?
我同老鳳講野關你撚事咩 都玩咗成個月啦
你係佢老襟呀? 仲有好似你無啦啦咬我先
仲好意思話返我亂吠
學你個套 你弱智洗撚我認證咩戇鳩仔
你跳咗掣未

激？我不知幾開心
多謝廢閪m到提供笑話

講人唔嬴就瀨皮加無里頭
頂你唔順 柒到呢

自己話自己贏真傻鳩
返你老母個閪自high啦柒頭
同弱智要講道理？先撩者賤我都唔洗同你講道理啦

真係要叫老鳳仔教下班護主犬
又多事 言論又無老鳳仔高汁

你自己睇下依家邊個撩邊個先啦
同老鳳講野你又要多事插咀
無你既事喇 乖乖過一邊食狗糧啦 護主犬

對弱智只需出半成功力
你想人地高汁唔該自己高汁d啦柒頭

收皮啦連登係你地私人chatroom?
柒頭就係柒

有無第二堆有討論價值既言論
你好多廢話 悶到懶得應你d垃圾攻擊言論

你廢話多d
你唔見我一早skip哂咩你真係又廢又慢救命

老鳳呀 你隻狗講野無point既
唔係乜鬼都叫人認證就咩
弱智傻鳩傻閪戇鳩柒頭
我諗佢已經將佢成世仔識我既粗口講晒出黎當回撃咗喇
好心教下佢啦 又要多事

傻鳩鳩叫無人想理得我撚狗

浪費我時間睇你廢噏
同你有親咩 定還是你係痴漢呀 要人即時應你
你組織好再同我講

後知後覺cls
仲未醒？

邊個撚邊個大家有目共睹
你組織好先啦 慢慢唔使急

有眼睇呀，大家都知架喇
你第一句大家都明左 不過得我中意撚狗啫

你都未夠班
等你有高質d既回撃我先再同你傾
悶到

潛就潛啦跌落地拿渣沙好撚型呀

又話唔應柒頭皮

證明唔係潛 係你d攻撃真係好悶

屌，嘈少陣啦
又想重複犯錯?

你可以停啦
一來時間成本太高
二來浪費老鳳嘅心機
老鳳啱啱先有希望令佢停止批鬥自己人

佢同老鳳冇關係
但係老鳳會照樣盡力停止亂屌/分化/割蓆行為

老鳳成日叫人去打狗殺狗 唔好比老鳳呃

聽我講句 唔好被憤怒沖昏頭腦

當你踏足社會 眼界廣闊就唔同想法。

上連登勿認真 講真後生仔 讀到大學 自己識衡量下風險

有咩得著 冒險畀人拉 諗下自己將來啦

同埋老鳳永遠縮係背後得把口

推人去死 監就人地坐 自己就繼續打份政府工安安穩穩

蚑那控制唔到武漢肺炎結果爆到全球都係
呢啲咁嘅國家，邊可以有機會做莊
蚑那永遠都係閒，永遠都係閒!

好
試下改口

從來都係咁叫，認同

邊個講中字先嘅，我就中柒佢

屌

中英聯合聲明都係中行先

以後改口講
英蚑聯合聲明
British-sino joint declaration

推

十卜

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足

台灣一早識咁講

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足

你支持抗爭我唔反對

但係你注意下自己講嘅嘢

呢度咁多後生仔 仲讀緊書

你推班後生上前就係你嘅問題

佢地唔同你 仲讀緊書

你呢 已經有份政府工 安安穩穩

不斷散播仇恨 叫人打狗殺狗 老鳳有軍火

萬一有人比人拉咗 你會點幫佢地？

係連登講句 唔好向班狗認低威

有機會就殺死佢地 好過比狗打？

你有政府工就唔好話我奶共 分化撚啦屌你老母

你自己就坐埋一邊 推學生去死

監就人地坐 你真係仆街仔

又講推人去死論? 邊撚度推呀屌你老母
「殺到埋身要反抗呀」同「主動上前衝擊」差別都唔撚識?
毅進仔唔撚識中文?
賤賊而家暗殺文宣手足又點計?

倒不如…

你知唔知做埋呢d無謂野

你知唔知做埋呢d無謂野

支那狗會好嬲架

一定要簽

唉，之前個聯署無人理，只得36000個簽名咋…

記住啊 老鳳有份政府工

永遠都唔會殺到埋身

屌你老母 你都變得幾快

一時叫人入軍火 去打狗殺狗

依家就殺到埋身要反抗？

你講乜撚嘢啊

屌你老母 讀過書未？

原來做法唔變得?由出世到死都做同一樣嘢?咁不如搵機器去做啦屌
知唔撚知咩叫應變措施?

大家知咩料啦 我冇嘢講了

咁多位自己諗

先唔理樓豬果份工先，但呢啲基本野真係要經常做

呢句老鳳就認同啦
老鳳又唔係做賤賊，又唔係做蚑共狗官
唔明點解要俾佢講撚到咁
睇返佢之前啲奶共言論

Push

樓主正on 9

將蚑那擺後面有幾戇鳩?

推

睇嚟樓主得罪咗好多人

睇吓啲名，幾乎都係呢一個
我愛大波妹👅(會員#146642)

不過老鳳的確係得罪好多共產黨員